10個後生得3個有投票

今朝我仲見一堆後生去左食吉野家

幾後生先18歲下都冇得投

Noted with thanks

三毛你好三毛再見

18-30投票率得30%

去吉野家同唔去投票 有咩直接關係

搞分化 好像差得滯